2018飲到鳩曬，條女怒屌失禮

琴晚飲大左，情緒大崩潰。所有積積埋埋嘅嘢一次過爆曬出嚟。初頭就喊到憨鳩，然後就鳩嗌。無啦啦就扯火屌鳩路人，踢嘢。之後就坐低左同個朋友講人生。今日斷曬片，俾條女屌到憨鳩。

雖然知道飲酒應該適可而止，亦明白要有酒品。但當醉左控制唔到自己嘅時候點算，第二朝仲斷片。我點樣可以應承女女唔會再飲完發酒癲

慢慢飲啦 傻系 真係人出酒你出命咩

最憎on9無酒品
利申斷過一次片只係訓死左

同佢講話改，佢話你都醉左仲點控制到。
唉佢又講得啱

戒酒